［減肥］有咩飽肚的野飲推介？

可以唔洗食野

芝士奶蓋

減肥呀

self made banana milkshake

我成日飲diet coke
有汽會有飽肚感

茶

啤酒

減肥點都要食嘢 可以早午食返正常
夜晚就食菜

蕃薯

有代糖 一世都減唔到

維他奶出果隻可以當早餐

啲人成日話要狂飲水

飲1公升水